加油？加條撚咩！以後咪撚再嗌香港人加油！

要嗌就嗌

香港人！！！！！
還拖！！！！！

Credit: Facebook - Tai Po Group

香港人！！！！！
還拖！！！！！

香港人
還拖！

香港人 還拖

香港人還拖！！！！！

還拖！！！！！

還拖！

退拖

柒左添
還拖先岩

還拖！
反擊！
總之唔好叫加油

岩！我地加油加左四個月喇！！！！！
今日開始要還拖！！！！！

還拖

咪撚再嗌加油
咪撚再放tg果陣叫樓上閂窗

真係好撚嘔心

香港人加油聽到真心燥

還拖！
屌你老母死差佬

以後喺現場我要聽到香港人還拖！！！！！

我唔要再聽到有人嗌加油呀！！！！！

難聽過粗口呀！！！！！

而家打仗 要既係憤怒同戰意 口號嗌加油一早就覺得唔開胃

還拖！！！

觀眾先會叫落緊場既人加油架咋！
場波大家都有份打架！

香港人！！！！！
還拖！！！！！

香港人

還拖！！！

還拖！！！！！！！

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

香港人還拖

香港人還拖！

反擊！

每次嗌香港人加油 都覺得好L柒 所以我重來無嗌過呢句~

騎劫佢！！！
大嗌香港人還拖！

近幾次啲週末遊行都冇乜聽到有人嗌香港人加油

講加油真係冇用 聽落去好似中二病咁
又激發唔到士氣

集會遊行商場快閃都有
發夢就少啲

而家打緊仗叫咩加油喎！！！
袁崇煥都識嗌屌喇媽！頂硬上！啦！！！

香港人
還拖！！！

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

香港人還拖！！！

香港人滅鼠!!!

加油加左5年都冇撚用

Push

還眼！ 還命！ 還拖呀大家

OK 以後用還拖

屌你老味p牌對唔撚起都要照推
還拖！

大家一齊嗌

香港人
還拖！！！

還拖啊！！！屌你老母

香港人
還拖

推撚到香港光復！！！

大家一齊嗌

香港人
還拖！！！

所以唔會應 但而家會應「還拖」

以後唔好再嗌加油！
要嗌就嗌還拖！

香港人
還拖！！！